Siri 仲廢過google

有時懶得打字google 諗住直接問siri

用家 : siri仲廢過Google
siri : 我唔係咁清楚。
用家 : 我話你廢過Google
siri : 用家問題。
用家: 我屌你老母
siri : 我唔係咁清楚。

True statement siri冇勁過

用家問題

siri係apple污點

Apple打手：用家問題

Apple請打手

google assistance 聽唔明你問乜就google 你成句野
都好過你係度鳩答我唔清楚

啲人自己衝過去奶Apple鞋底

廣東話呢？

Siri logic
Mac 機≠Mac OS=ios≠ipad

實係用家問題啦

算啦 有得用廣東話 算係咁 iOS12好似會醒目左🤔
好過google唔識聽廣東話

2舊屎 揀舊無咁臭囉 醒少少 同識聽廣東話 揀

過多20年, ios32 已經無廣東話
可能係今日既siri 幫廣東話維權

用返ios12 係siri 上面學廣東話